有冇巴打好似我咁，個樣細過自己真實年齡？

有冇巴打成日都會俾人話個樣唔似咁大個
我27歲俾人話似23歲
23歲嗰陣時俾人話似17歲

圖

你比telegram 我 咪send

我18似13。。 次次去啲要夠18歲嘅地方都比人check身份證，個樣真係好細個，又冇鬍鬚，喉核又唔明顯，影相個樣會仲細個。。。

記得18歲時入機鋪實比人check身份證

中學嗰陣俾人問係咪返緊幼稚園

咁個樣大過自己真實年齡呢

大幾多先

下年24，俾人問我讀中幾

23買老豆買煙比人check身份證

21 比人話17 18

靚仔

me

24比人話16

你係咪齊陰啊 我all back 即刻比人查身份證